白鬼撚真係好撚串（長文慎入）

上星期同條垃圾鬼佬上司上深圳做野
咁我地約好各自過關後 係的士站會合

我5分鐘就搞掂 係的士站等好耐
條仆街成20分鐘先出到黎
可能條仆街個樣9屎啦
話自己比人查左好耐
係架的士度大罵海關d 蠢
咁我當然唔撚理佢 由得佢發噏風啦
講5分鐘我都無理佢先停

但係佢講stupid 呢個字果陣
個態度真係好撚衰格
即使你幾唔鍾意大陸都好
都會不值呢條仆街白鬼既態度

個刻 我明白點解大陸咁多憤青咁憎白鬼
但更多的是崇洋的中國人香港人亞洲人

我相信如果係公司其他女同事同佢上去，應該會"haha, really? Yea! They are stupid"

真係好想快d 離開呢d 廢公司
好多國企好過外資好多

一心入黎睇下佢點屌你，DLLM唔撚係既

如果有道理，屌我我受丫
而家係佢D 高高在上的態度令人作嘔
如果有中共照無刑責又有後路，我真係會打佢老味

華人與狗不得進入

人地當你係狗呀!

港女：oh really? You are so funny!

天呀 幾時先可以還黃種人尊嚴呀！

咁黃鬼無論係體形 外貌 政制 歷史 福利 資源都好過黃鬼丫嘛
最有潛力個日本都比白鬼打柒左

佢地係咁
往往佢地覺得亞洲人蠢嘅理由90%係因爲人地唔識講英文同佢溝通
佢地真係覺得英文係絕對中立嘅國際語言 可以橫行天下
完全唔會諗入鄉隨俗 更加唔會諗一個語系不同嘅人學英文有幾難
佢地自己歐洲語言同英文根源比較接近咪易學囉
所以佢地覺得英文都學唔好就一定係蠢
其實佢地先蠢

你用回鄉証梗係快

佢地要用護照

中共會撚照香港人

咁佢個國家廢 護照廢就咪噪啦
海關查佢係應該架喎

唔係呀 對佢地黎講
打鬼佬合乎民族大義

支那海關係廢喎，我成班鬼仔同事過一次關起碼三四個字
護照counter永遠開一兩個條隊永遠長到仆街
班友唔知英文廢定唔識認鬼佬，個個都睇勁耐
btw, 英美歐洲護照廢唔通你個支那護照勁？
咁勁個個想攞美國護照

樓主呢D白撚痴。如果去美國過關耐又可以屌美帝白人主義為難佢

鬼佬真性情姐

點解香港回歸左, 白鬼係香港仲係咁撚串

因為香港人無論係男/女 都會想盡辦法討好佢地

人地講兩句，班臭閪已經扮曬哈巴狗咁附和

而男人都唔好得幾多，尤其係上左年紀果班，係專業上都傾向信白人，將好嘅機會比左白人先。

間接將資源同交配權比左白人，而閹割自己族裔的後輩，崇洋多是的上一輩及年輕女人，最仆街！

同意啊巴打